乃木坂46討論區#142：衛藤美彩卒業おめでとう

LIHK乃PO呼籲:
３月１９日に卒業ソロコンサート記得去

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集
2月26日正式發售

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
1月22日正式發售

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
希望19亞巡香港
5）除了46GRP,有什麼值得推介？

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#141：好掛住西野七瀬

有D人搶完1001又唔開PO

sorry大佬

今晚一無咗班偽毒個po慢好多

首席梅推留名

搶完1001就開po啦

new post lm

最新果集殘美Yoda好慘
廢桃

【予約受付中！】
”乃木坂46 西野七瀬 “の卒コン記念デザインＶプリカです。
数量限定1,500枚！証書カバー付き、シルバー箔押しサイン入りのプレミアムデザイン！！
内側には本人からのサイン・コメント入り！

販売金額10,800円のＶプリカは、Visaインターネット加盟店で
10,000円分としてご利用いただけます。

有冇人買左？

個下好似屍殺列車咁

2月14號後真偽毒名單

1.性感神秘人
2.yoda老公
3.齋藤飛鳥老豆
4.岩本蓮加老公
5.乾乾好

喪屍片都係玩呢啲劇情架啦

張卡係香港好似冇機會用 棄咗

幾時再有學校之旅

on9少陣

lm

其實misa真係好正
正過松村

永遠懷念老女人

請支持3期生傳承乃團

留名
仲有33日

18單partner嚟架
你個衰女無人性

大園桃子老公留名

桃子老公留名

最PK係牙雀囉
持住自己有主角金身狗衝
推晒啲隊友去死

順位 名前 得点
1 齋藤飛鳥 117pt
2 大園桃子 114pt
3 与田祐希 111pt
4 生田絵梨花 108pt
5 西野七瀬 105pt
6 衛藤美彩 102pt
7 高山一実 97pt
7 岩本蓮加 97pt
9 堀未央奈 89pt
9 佐々木琴子 89pt
9 北野日奈子 89pt
12 鈴木絢音 84pt
13 山下美月 79pt
13 佐藤楓 79pt
15 阪口珠美 75pt
16 若月佑美 64pt
16 松村沙友理 64pt
16 星野みなみ 64pt
16 寺田蘭世 64pt
16 白石麻衣 64pt
21 梅澤美波 55pt
21 井上小百合 55pt
23 桜井玲香 43pt
23 斉藤優里 43pt
23 久保史緒里 43pt
23 川後陽菜 43pt
23 秋元真夏 43pt
28 和田まあや 12pt
28 渡辺みり愛 12pt
28 吉田綾乃クリスティー 12pt
28 山崎怜奈 12pt
28 向井葉月 12pt
28 樋口日奈 12pt
28 能條愛未 12pt
28 中村麗乃 12pt
28 中田花奈 12pt
28 新内眞衣 12pt
28 伊藤理々杏 12pt
28 伊藤純奈 12pt
28 伊藤かりん 12pt

支持4期算了

好似玩mario kart咁,不過係當隊友係蕉皮龜殼咁使

可能睇佢唔順眼好耐

啲偽毒逐漸上水

唔講唔覺

套野仲有3集
仲有咩可以玩

都仲未接受到misa要畢業呢個事實
因為呢件事，本身cdrom咗年幾都忍唔住要開ac上嚟訴苦

好唔捨得你呀misamisa

咁生面口嘅呢位

頂住啊手足
加推三期生大園桃子治癒一下先啦

我兩個月前飛鳥都仲係第一
依家變咗桃子

啱啱先開ac呀嘛,其實都係因為misa 要畢業先開ac

廁

佢未講畢業後做乜？定引退？

全握去馬

繼續做藝人

頂住呀手足
祝misa畢業之後一切順利
或者搵戶好人家結婚做少奶奶

1至13都係推

Run please?

上次閒聊中堀好似話個男記者係救世主咁上下

有心搞村外事業 真係盡快畢業好過唔上唔落

我都想, 但係唔知去唔去到

有機遇咪畢
好似朋咁
有得入福田組梗係即刻走

垃圾

misa村外job好似唔太多
畢左既話
美人百花個專屬係咪凍過水

順位 名前 得点
1 衛藤美彩 117pt
2 秋元真夏 114pt
3 斉藤優里 111pt
4 大園桃子 108pt
5 与田祐希 105pt
6 星野みなみ 100pt
6 樋口日奈 100pt
8 白石麻衣 96pt
9 若月佑美 93pt
10 北野日奈子 90pt

希望頭三位淨低嗰兩個唔好畢住啦

做人妻好過 佢都新內一樣 感覺好似結左咁

畢左一半

生田呢排都好似冇上工事了

白石麻衣留名

乃團首席櫻推留名跟進

misa misa

Solo 卒con即係咩 得misa 一個人嘅solo con定係只限一場嘅con

Ching你頭三位都高危wor

得佢自己一個嘅一場Con
因為佢講過佢目標係玩solo
然後最初同最後就係呢一場con

一個已經講要走
一個話做到40歲
一個就係冗員

人地做帝劇女主角，呢個job都頂幾個，你地冇人睇姐

永遠支持みさ先輩

lm 單推みさ

留名

15/2 lm

邊到有中字睇

日奈qq

上個po有巴打些牙過

坂の上君

Misa卒業唯一好處係多番一個常規選拔位出黎，希望二期d萬年under有機會啦

你既機會黎啦

有寫真出算好好架啦，你睇下karin，junna，怜奈同米麗愛個d，明明全部都係好女仔黎

一講好女仔諗起美月隻臭G

明年今日 同七仔派利是
誰想收利是 如果有幸會面
或在同伴新婚的盛宴
徨惑地等我地派利是

jer能夠未牙

見underlive 比日奈子lead住UG 我諗有機會既
不過話唔定23單都係放幾個4期換下血

Karin今年都走啦應該

唔岩音

仲有幾血可以換 4期冇咁快上啦

唔好咁快啦，出首4期unit曲先啦

最唔想見到既係二期變哂Maya咁做左under鐵膽

花奈 日奈都係啦

唔好用under live表演去睇
有一期迷利愛 bingo出位+under live C
以為會上選拔 之後都收左皮

叫有寫真出下 我諗營運都係睇好先個咁投資姐

感覺上一期ug應該冇希望，係等佢地自己畢業走人，不過其實日奈同maya都係講緊20同21歲

廁世代得啖笑

花奈好耐之前係唔係企過前排

花奶算把啦

Maya與世無爭 定期有job接
日奈估計下單開始鐵腳
花奶傻强選拔under兩邊都識打 好伙記好使好用

花奶跳舞我覺得係奶最正

蒙面舞王

醬爆

冇咗misa 考慮緊轉唔轉推美月

機心g

純情好女仔

釣師位

走左個歌姬，live大鑊鳥

有冇原圖

新飯留名

美月個女仔

走唔走 都唔會有live睇

走唔走 開咪都大鑊

第一張上左9個三期

肥月

2019年2月24日（日）に開催されます「7th YEAR BIRTHDAY LIVE DAY4 〜西野七瀬卒業コンサート〜」につきまして、ライブ・ビューイングの開催を発表させていただきましたが、ご応募殺到につき急遽、コンサート開催日の翌日、2月25日（月）にディレイ・ビューイングの開催も決定いたしました！
コンサート当日にご覧いただけない方、もちろん会場にお越しのお客様やライブ・ビューイング、生配信など当日ご覧になったお客様も大スクリーンで見納める事が出来る最後のチャンスです。
是非、お近くの映画館で、多くの方とお楽しみください。

＜日時＞
2019年2月25日（月）17:30開演
＜会場＞
全国各地の映画館
＜料金＞
全席指定 3,900円（税込）
＜チケット＞
プレオーダー（抽選）
2019年2月16日（土）12:00〜2月18日（月）12:00迄

詳しくは「7th YEAR BIRTHDAY LIVE DAY4 〜西野七瀬卒業コンサート〜」ビューイング情報サイトをご覧ください

之後個日戲院有錄播

cap水cap到盡

25睇黎把能

隻耳仔物理退燒

加埋禾松村

唱片大賞開咪20單

應該係修音果個有職業性失聰先

合唱金曲水玉模樣

仲有美月

魔音軍團

美月同松村翻唱GGGGGGG

兩個好囡仔

魔音歌姬

印象中前奏屙屙屙個度已經開始暴走

仲要唱唱下唔記得個key

去緊睇ザンビ舞台劇

睇邊team

black呀

禾係真夏 優蛋音飯

繼續呃飲呃食

明明有舞台劇先

真愛

真夏嘅21單同優蛋嘅16單

你耳仔仲正唔正常

xmas show馬拿豬唱既offshore girl

最正都係寶寶四週首水玉模樣 修左少少音幾順耳

卒con先係永恆經典

乃木坂嘅屯門公路

我真係中意4週版 CD版我頂唔順

記得七仔話有次綵排佢兩個喺隔離，七仔笑到唱唔到歌

其實好女仔呢個term喺呢個po到底係褒定貶

艾牙羊

咩褒義詞用落美月到都會變左第二個意思

每次見到4期有新野 都會心痛一下2期

你心痛完轉頭咪又係小營運唔比珠妹上

兩回事黎

很誠實

天哥幾好人架
唔似信和地庫個班黑口黑面咁
利伸非打手

又逼害好女仔美月

信和地庫全部黑

地庫62號有良心髮型產品小店

銀城

毒撚 同 mk既分別

求示意圖

你大鑊啦

收到wind 音推係新田真劍佑

反撚夠未

反蓮加軍多定反美月軍多

2個都唔反

cow死女
音推俾條生路行下

嘩屌misa情人節宣佈畢業

禾話緊力十清造謠喎

反美月

出嚟隻揪

咁咪可以睇清晒邊個真毒邊個偽毒

冇
全部都係真

關事架咩

而家先上水就肯定偽毒

有冇圖?

屌 呢架先上水 肯定啪啪啪完

禾撐幻想清

又要買生死矛錢喇
罪大放過禾啦

幻想清偽毒唔係新聞

唔洗抽嘅要買啦 抽包都買嚟碰下手晨

無買misa 真係窮

想買4set 但矛錢

又想買random抽下又想買情人節 但矛錢

買3set情人節算 抽嗰啲玩唔起

gun 3set 抽真係不了

買啦買啦 收左利是嘛

有d後悔舊年c3無去睇，嗰時啱啱入坑冇幾耐，而且無fd迷乃, 又唔想單拖去，邊度諗到一年之後misa 已經要畢業

清頂住呀

元乃木坂メンバー川村 真洋韓国でデビュー

唔怪得成日去韓國

我係你就all in 畢業con

做乜鳩

珍 建議劈炮都柯in

右下maaya泥？

第一眼都睇錯

個樣出村夠做

いよいよ来週21日より開催されます、乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVEですが、この度ステージプラン決定につき機材席が解放となったため、急遽追加席の販売が決定いたしました。
各公演、若干枚数の販売となり、明日2/16(土)お昼12時より販売がスタートいたします。
まだチケットを手に入れていない方は是非お買い求めください！

＜公演情報＞
乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE

【日時・会場】
京セラドーム大阪
◇Day1
2019年2月21日(木)
開場 14:30 ／ 開演 17:00 終演予定 21:00
◇Day2
2019年2月22日(金)
開場 14:30 ／ 開演 17:00 終演予定 21:00
◇Day3
2019年2月23日(土)
開場 14:30 ／ 開演 17:00 終演予定 21:00
◇Day4 ～西野七瀬 卒業コンサート～
2019年2月24日(日)
開場 13:30 ／ 開演 16:00 終演予定 20:00

【お問合せ】
キョードーインフォメーション 0570-200-888 (10:00～18:00)

【料金】
指定：9,800円(税込)

【発売日】
2月16日(土)12:00

【出演情報】
下記のメンバーは記載の公演を休演させていただきます。あらかじめご了承ください。
・2/21木) Day1：生田絵梨花、西野七瀬
・2/22(金) Day2：西野七瀬
・2/23(土) Day3：西野七瀬

agger ching
上年先入坑 今年好後悔
上上上年最初認識果三個, 衛藤, 西野, 橋本都畢晒業

睇2017真夏live首他の星から
發現marika都幾吸引

發現你個個都覺得吸引

侵仔個正同久保嘅大好き一樣完全矛參考價值

久保係真愛廁

牙侵不如直接推爆晒全隊算啦

侵仔幾時話 maaya正

牙侵近排開始覺得畢左業既都好正

ching你咁講對推maaya嘅手足好失禮

法國牙侵宜家唔法國，改用發現

又係架車度做showroom 直播

我只係問幾時推maaya

我都係冇去c3 好後悔
個陣淨係識生駒 西野 白石 橋本 （好似都冇份）
明明再上年唔識都有去睇ske

咩係c3

乃木坂46の名コンビが再び！桜井玲香さんと若月佑美さんから嬉しいお知らせです。お2人のスペシャル対談番組と主演舞台「嫌われ松子の一生」のTV初放送が決定しました！TBSチャンネル2で3月1日(金)・2日(土)午後9時半から2夜連続でお送りします。お楽しみに^^

你個名

無處不在

泡狗

早幾年來香港就好

好彩有去

法國鯨巴都幾留意禾

我唔要紙巾
我要你

等我奶乾淨佢

原來回憶就是愛

下期正牙

今集board game大會唔係頭先播完咩

啫係呢個係今期

趁今日放假睇番上一集先 有かりん

你又啱

牙楓早二日係猫舌講献血が嫌い咁倒米
要係mail道歉

不嬲有追乃木天

有幾正牙

牙楓 今晚我會話下佢

牙楓成日都講錯野

自己睇下咪知

乃木坂46星野みなみ、初写真集が3度目重版決定 発売10ヶ月で累計発行8.8万部に（写真 全2枚）

#乃木坂46 #星野みなみ #nogizaka46 #写真集 @nogizaka46

畢左既都唔放過

讚下都唔得？

阿雀呢頭叫人捐血
阿楓你就倒米

之前個 台灣國民黨大好き

我會好好教訓下佢架啦

好似話選字錯誤先變到咁
點先會選到咁
係咪有人想做鳩牙楓

阿楓打完唔proofread又係抵打既

我今晚返去教訓佢

misa

做乜鳩成日亂講嘢

我請你唔好再，50歲係樹扮可愛

想快啲睇

不過老老豆豆，其實都keep到扮到學生

JENG

似我中學留咗五年級嗰啲ching

巨人牙梅

番一日工就十幾頁,有排追po

佢話今晚去我到訓

有工開

同高中個樣比成熟左好多

牙梅qq

你養我咩

幾時介紹me做
成副身家得返廿蚊

冇計啦，過咗25仲carry到套校服已經好好架啦

我都想走,仲介紹你做咩

白麻校服

留5年點做到 ?

屈機

冇工開邊有錢買生死

點解咁靚女群馬竟然無星探搵過白麻

唔買

講咁易咩

老婆大人

高中仲留孖辮 喺香港真係唔敢想像

靚女留咩髪型都靚架啦

高中留孖辮其實冇問題，但大部分人carry唔到

次次想買個陣都提自己廢紙黎架,即刻收番埋個銀包

普通馬尾反而仲吸引

買開有鋪癮想繼續買 聖誕開始買已經買咗12set

只要係靚女乜都吸引

珍 我明知廢紙都入左3set 仆街

買完7仔box已經唔想再買

呢度d清真疊水

本身話唔買
見到有矢久保又係買咗

珍

Team M得返白麻

斬手指

rich

四期啲goods有排出 忍一時之痛好過

今次入咗3set 入唔曬想要嗰啲

無架喇買開已經成堆廢紙係屋企 就黎斬手指

忍住無入了 入得3set

poster最抵買 可以貼出嚟
但會比人笑毒到出汁

咁都仲唔踢

珍
不過驚依家唔買又會後悔

黑暗創意料理......
用肉包肉個下我真係笑左

放哂入櫃 唔敢放出黎

因為我好清楚知道收左音B係冇可能放翻出去 所以唔買算

最神奇係咁靚女
但打壘球唔怕曬
又唔係大支野公主癌

講真佢真係好完美

咁你可以笑啲人毒到出面

再加支旗仔係上面
done 拍定手先

btw胡椒粉個幕都好好笑

志村妙具現化

Bin個笑你

字幕組改左做松村妙

呢team同時係畫畫唔得個幾個

可惜佢俾人蝦到連學都唔敢翻
真係好慘

禾淘左個自定圖46手機殼 又等比你笑

阿花隻et同獅身人面像

點會

對欺凌零容忍

有啲咁嘅事！？
飛鳥好似細個都被人蝦

班仆街

新飯？

而家個陣玩以畫傳心會點

係

萬理華話 畫得幾好都好 個個都鐘意花花隻et

記得請乃po手足去飲

白麻唔會點提群馬縣出身 同無回家鄉企劃

又好似係喎

咁大陣老女人除

珠美在場既話即刻end game

想睇四大畫伯玩唔知同條題目會差幾遠

想睇

四大畫伯各自畫，俾大家一齊估
仲好玩睇下有幾多唔同答案

Ching禾哋會唔會識

好普通 買左2日都未送貨

Sor原來係三年 我9up咗

白麻幫人出頭被人蝦
之後話要離開群馬去東京讀
跟住就被老師叫佢去甄選
之後既事既故事大家應該都知

𡃁仔 夠膽入黎我地頭攪事？

揾乃po手足做兄弟

完全理解唔到佢個理由
驚直接去東京唔慣所以去左埼玉先

仆街到
好似三月的獅子嘅劇情

白麻真女神
俾人蝦都係因為幫人

禾堀做伴娘

到時現場唱呢首歌 大家實聽出耳油

禾白真性情
好過d扮哂野既

唔俾係9up既
可能佢係恰人個個俾人踢出校
金庸都有講靚既女仔係信唔過

個幕真係好有真實感
似親身經歷多過自己寫

我覺得係學校太有人氣
d學長爭住溝 結果引黎一把豬扒不滿而被欺凌會正路d

屌無乜印象嘅
邊集？

bingo!7 ep10

屌你咁屎忽鬼既

紀錄片同文春都有提過架
邊度黎咁多老作

美月無佢咁靚咪仲假

咁你又唔好人講你又信
Idol呢d野做出黎架啫

美月吊打老女人

爭飛鳥果集？

不要相信金庸 —胡適

你岩

到時應該好多人衝出黎唱阿牛

又係時候回帶

返去搵櫻隊啦

一也型到

有冇人睇過BAD BOYS

貼過啦

琴日同寶寶去咗遊水

唔好亂講野 分分鐘真係相認
中咗2次伏

明明係同禾睇乃展

你中獎先真 有人比動力你課乃生寫

唔玩生寫 唔買goods

完全矛可能 除非你唔迷乃啦

禾唔迷乃 我單推yoda老婆大人only

單推yoda 但美月巾美月光劍

笑死唔笑死

睇左D cut好似膠味濃

禾有舉yoda光劍

估唔到連二姑媽都有人爭

屎都爭

餓狗

轉頭幻想清又參戰

j家

禾駒艾豬就快有46萬科勞牙

無事既
我呢d頹摺毒點會咁易有人同我相認到

花嫁

原來就係你成日煩住寶寶
出嚟隻揪

話時話點解google山本山會彈手越祐也出黎

屌 我毒到無fd都有人相認

個集月月揀馬拿豬都唔揀櫻隊

NEWS無左山p未死咩

花奶去啲party聚會想睇地下偶像 點知有丁家仔喺度

珠美眼鏡look正過平時好多

原來撞正人地黎搵食
我仲以為山本山被佢食左

都同死左無分別啦
個隊長成日辣火頭
J家班友好多都同佢地有牙齒印

因為相認嗰個都係毒撚

我老婆

who?

牙雀抱OL大腿

OL對腳咁長

日版乃團今次派7星卡

月櫻

唔夠我長

想問下小白合幅 gif 第一個片段係來自邊嗰pv? 唔該哂

原來呢度咁多同好

karin個將棋節目摺埋?

4月號要買了

得80cm好難唔長過喎

咁真實嘅反應真係入團冇耐嗰陣先會見到

他星

次次都派㗎喎

見到個blog標題 未咁快load到 嚇到瀨屎

搵唔到full version confirm 唔到，不過都應該係㗎啦， thanks 巴打

ching都幾有膽識 呢期misa當打都咁串

2017真夏場live真係正

過左一日已經冇人講啦

唔該最後想問埋蘋果飛撲嗰個係咩 MV?

2米巨人？

【今週の #乃木坂工事中】2月17日24時〜テレ東系「激闘番組名場面クイズ大会HK3も大復活！」
水泥棒＆堀ゾンビ＆神宮の奇跡＆変てこ自転車＆スタジオ怪奇現象などなど懐かしい映像が盛りだくさん！さらに時を経てあのHK3が大復活！日村との因縁対決が蘇る! 7年の歴史を振り返るクイズ大会！…

要改名了

禾愛misa 2019

係咪要畢

改惡作劇之吻會唔會好d

呢d數據會公佈既咩

之後就變左無口

3年a班
2套都有富田望生 唔通係平行時空

咁環保

個節目摺咩？唔係かりん係節目卒業咩

之前睇架仔啲分析 再唔係我就唔信佢隻腳有一米啦

禾櫻隊嘟嘴真係好正

2019年啦 開始幫三期洗腳

misa misa mai mai

節目卒業會唔會即係....

未諗到個時間唔啱 通常呢類標題都好恐怖

我願意一世幫 misa maimai 洗腳

人はなぜ走るのか?
人為什麼奔跑？

早期bingo真係比足鏡頭under

百合都好似有係廣播卒業....

依家見到卒業兩個字都嚇到瀨屎

唔識日文

抹腳等我黎 prprpr

Thank you 巴打

有冇送底褲俾佢

4期黎埋
音b既命運會變成點

唔會變
都係做under

上期らじらーcut

坂道有無人玩將棋頂上mc位，定俾埋日向

櫻隊個施丹轉身好好丁

同意呀

將棋偶像有啲難替到喎

牙雀:咁夜仲出街？唔準走！要陪我教教豬

屌原來有手足post過

misa 百合 怜奈 karin

5廁早排又有難分真假話短期內有5個會走

不會消失的自尊：寺田蘭世、渡邊米莉愛

有冇薙刀電影熟肉拎

我又加入此系列先

15年夏巡真係好正
未有人走加花花連住三首神曲

原來又改名掩人耳目
B站係戲同劇都唔得？
舞台劇同綜藝都無特別改名

三人姐妹既久保真係肥到冇眼睇

新member都應該係under浸下先

再空降會唔會暴動

其實我已經有心理準備
但都真係唔開心

七仔呢？

西瓜組幾時再黎 最好有埋7仔

睇唔到七仔卒
接受左七仔卒 而家準備接受Karin卒
七仔都話有劇有番組
Karin應該乜都無

呢個網咁屈機嘅

牙雀買咗成年終於打爆撒爾達
同牙哥去咗倫敦

見到咁大舊人走 佢地由0無人識，慢慢爭取到各式各樣job返嚟

邊度講

我打完新手村就棄咗
又去倫敦

有d劇 電影都無 Zambi中字都係得4集
第一套睇七仔既劇宇宙的工作 係係呢度睇

Larme 3月號，問牙雀2018 三大新聞

估唔到個衰妹都會打機
問佢借黎玩下先

習慣儲檔backup 真係好難揾埋字幕

原來講舊年嘅事
仲以為佢咁快又去

儲開冇字幕どこ 工事中 bingo showroom嗰啲都係儲生肉

呢類無止境唔儲 多多hd都唔夠

放曬上google drive
hd唔夠位咪del

不如一 二期一次過全部畢業啦 我已經頂唔順今日依個係blog都話畢業 聽日嗰個又話又篇blog等公佈 然後又有人係喲番組度畢業 每次都擔驚受怕 我就嚟痴線啦

Under黎講Karin算多job
有固定番組 将棋
拍過廣告
有過村外job
同埋比迪士尼睇中可以幫迪士尼拍宣傳片
係未上過選拔 個個都講Karin有能
一定好咁甘心

平常心咪算囉, 偶像都唔係長期事業，總會有人卒業，之後又會有新人上位，循環不息，阿彌陀佛

最緊要享受佢哋作為偶像嘅日子，有live好睇，有手快啲去揸
開始對サヨナラの意味有更大體會

唔睇咪得

憑咩一個人佔一頁
而禾謝罪同賀喜就分開

整漢堡扒失敗用塊生菜包住佢真係cls

花花整漢堡扒既過程都好cls

準備出去個握了

サヨナラに強くなれ この出会いに意味がある

遲下空降屍添

巧qq

力十清比禾嗰個杯麵中左西野七仔

同佢做愛報答佢啦

老婆

你典知佢地平時無

禾用yoda內封+三期四天王poster換架 唔洗報答啦

又啱喎

無feel好少送嘢比男人

想當日你送嘢比濕濕喎，唔通你...

宜家先法國？

禾G呀，諗住串下佢咋麻

記唔記得係邊集

換架 佢仲有賺添

有無人想要上次週刊playboy乃木坂特刊個牙七膠file, 我無用想扔咗佢

我了

dum啦仲邊有人要

有得見鯨子咁禾輪籌了

Ok 扔咗入垃圾桶了

邊到個垃圾桶
想去執返佢

隊長

入到去已經乜都冇

上年嗰本行左幾間七仔然後喺Ok搵到

#metoo

想跳樓

link都未見到就賣哂

第一次過到503以為有希望
原來係假象

Non no 7仔OK個價同信和差唔多
唔難搵既 大不了Amazon jp

根本係已經冇晒先入到

鯨巴 禾愛你

終於唔係期期新木優子啦
我仲諗緊 7仔卒都仲未有表紙上....唔係呀

上次寫冇哂都卡3 4個鐘503

今日有幾多場生蛋祭？

上網睇算

香蕉人

有咩？

唔知有冇問下你咋

卡到三點買左終極山頂位

不過我見之後任入仲有

所以我稔住今次長期作戰

nogiroom！3 ep9

點知唔洗

有應該都係得day 1

仲未慣卒業生呢三個字

你可以改 西野七瀬(卒業)神Id

買到

係直接入到去叫我收工呀

又jer禾

尋晚バナナムーン講みさ個段有人譯咗

禾七禾條女

禾係咪做咗傻事 得day1

都要睇

big site個場幾好
夠大
又有唔少野食

好葡萄

一期生越來越少了

記得麗乃去到好後既次數都未賣晒....

国際展示場個站行過去同幕張有得比，係凍撚死果方面

揸未

今日暖過昨日啦

握手巨+live巨典跟

好奇一問...個握d直筆會場限定海報點黎? 有得握手就有?

咁多在日巨

個mb之前射過波，可以用返果日被射過既券或者果一日握手既卷黎換，2張換

要買兩本

飛機音頭先第2部已經病左
利申無2部券

哦...即係唔定既
見交易區成日有直筆同無直筆既個握poster放

好奇想知巨巨係有fd一齊黎定自己黎？

我等禾花禾個囡射都等左年幾兩年先肯射

出寫真去書局排簽名嘛 雖然我都唔知係點抽

好難抽中吧

係咪我地奶木板香港應援團團長呂神放果d牙

唔清楚呀 見黎黎去去都係個d人放野

其實抽握手卷搏換最抵，2000yen就有直筆，不過心理價值睇自己

都係既 不過唔係人人都咁岩博到同就到時間過去

係唔係牙雀C既歌前後都會有人畢業

祼足 前maimai 後橋
21單 前二姑媽 後七
而家 misa 走 年尾

關咩事
同藍斯入波一樣

藍斯而家都冇魔力啦

尾嗰兩張正到

Dls 雲加同藍斯都走啦，時代變姐

阿妓咁多人走唔見高安基走

禾梅

內田理央feel

阿妓連R霸都首回輸波 no eyes see

乜你仲對阿妓有期望

雲加走就棄咗啦

全都要

啱啊
依家食花生

食花生

明明條女清純到癲喎

個日早左訓 好彩無買

加美山都撩

又迫我打丁

🚽

咩2c牙

美月=清純=我老婆

咁都打到

隔住個mon都聞到陣味

清搞乜咁緊火 ?

「竹筍奶」直播蹦出， 嬌羞瞪眼抱胸…粉絲秒噴鼻血

希望大家過去的就讓他過去
美月晚晚都攬住我喊了

咁都有得丁? 洗唔洗我幫你打飛機

ching幾重口

gay

典解大家要針佢話佢係機心g明明mb出寫真都係露俾大家睇，宜家好女仔唔收錢專登露二次俾大家睇，仲想典

岩牙
知道自己係奶木板要行清純路線即刻收返埋
好過d老g除哂衫露波

唔對住佢打丁簡直浪費左佢一番心意

終於握到飛機音
真係好靚呀

自己嚟

女飯就係比你班毒能嚇走哂

著咩衫？我第一部揸佢著制服 似19單果套

應該就無轉到啦

巨巨有無興趣相認？
無都唔緊要
我太少券無野做

我反美月的
女飯一定好憎呢D必廚

有冇report

男的不了

成個禮拜做狗連丁都無時間打

真係超好笑容
真係有種戀愛既感覺

唔好搞我老婆

小妹都好憎

可以 不過我仲頻撲緊 應該第四部完先有時間

第3部多左好多人

好呀
第四部見

有冇買票夾

因為多左yoda大師？
頭1，2部既人無得握
第3部咪入黎

比之後仲揸邊個？

買左理々杏

用寶寶果個咋

仲想叫人帶個添

第5部有飛機音，理々杏同tama

頭先排左成個鐘sad

開善堂

串能到

幾神似

摸左牙桃未

pmed

自己去渣咪得
手都未渣過學人叫音推

起碼唔係4個轆既單車

岩岩番兜緊工事中

有名你叫，miss音推

收聲啦牙叔

唔支持下 營運點俾資源呀

原來物販無人排了

禾吉

買goods支持 揸手要儲錢

賣哂生寫邊個會排

生寫同物販隊分開

官方野定係佢自己整

咁物販本身都少人排

神之手都唔識

頭先我排都要1個鐘呀
唔算少人吧？

1個鍾咪好

不過都唔叫多人吧
算係咁

仲有冇音b票夾

應該要埋去先知有無

まいまい套爛鬼旅館好正

召喚台北手腳

台北聽講係好慘情.....
btw握手會同live個d無得比啦...

握手會除左生死冇得炒
終於明點解海外場唔出生寫

生寫我收好過抽
反正唔係大top就唔貴

咪又係炒

頭先見到台北毛巾換5張全握券

禾堀好似成日都射
你可以抽黎博下

睇錯成日射牙堀

16單到依加10場

平喎 係咪用過嘅二手貨

佢無寫係唔係2手

evo japan係咁播mouse cm

再嘈我射你

我前年17單個陣 抽中左兩張禾堀
咁啱個日佢體調不良早走左

但我一路都冇左件事要過去換

依加仲比換呀

死gay佬

有得射牙堀我一定射

我知呀
但我去個握都係握櫻隊為主
但櫻隊上年剩係21單握一日
我個陣請唔到假所以一直都冇的起心肝去換

諗起有個fd好似話之前有七仔既
但懶得去換

20號出發矛光劍典算

借/收

買2枝王劍囉

屎忽鬼上

no色情啦

正屎忽鬼

我有 我代你去

電莖損手

巨巨仲忙緊？

屌你老母台北

有得去台仲想典

屌你竟然中牙雀

冰度有得買

印象中有啲貴

我好似仲有2支 唔係mb名既光劍 洗唔洗借你😂上年c3用完就冇用過

佢張相11色賣4000円 物販好似賣3000円 印象中仲有其他牌子光劍賣

應該唔洗 想買枝新嘅
Thx183偽毒巴

好 仲諗住可以借機甩多2支光劍走

marika

而家上amazon買
去便利店拎

驚痴立立唔同你買呀

痴線
光劍邊會有事

乃團仙女棒日亞貴到仆街
王劍都諗得過
キングブレードX10III Neo シャイニング

可能一patpat黑啡色

果個係你囉

飛機音雙馬尾呀！！！！
超正！！！！

變態仔都會用goods做變態野啦！邊估到架

我都唔係變態仔

鬼有

有冇VPN推介俾24號用 最緊要快同順 錢唔係問題

錢唔係問題就去日本係用當地網絡睇

上年夏巡買左呢支
第二日先買番支乃既

啱呀

咁不如牛仔假證

跟左另一班奶飯去partyroom睇
有絲

同堀好鍾意整個個雙馬尾係一樣

想抆

黐立立先要

join

用晒d券了
好滿足

求repo

拮屎眼?

llV手得逃大巨巨握既人多我好多
叫佢re

john!

佢垃圾黎
btw你摸who
你你杏正唔正

好意思話人垃圾

咪理條on9

你去=無人去

正呀
比佢叫名
又叫佢釣我
好開心

？？？

條紅字五毛

音b?

飛機音我同佢講左因為佢
我去左睇飛行隊個套動畫
佢勁開心

明白了

好想見音B真人
但握手軍訓咁攞命又出錢又出精力

我都有睇

個握其實幾舒服啦

矛錢

咪屈

三月去 抽咗第三、四部
但如果想買物販生寫係咪都要一早去

okla比起全渣地獄

我諗你唔好太遲啦
我今日就11點到排物販
見到好多人排生寫

畫風都係冇變

先唔講畫畫，大小姐個手字其實好靚

唔係OL 係偷水賊

美極！

miss音推

会いたくて

洗唔洗咁快手搵

太老唔啱佢

牙侵啱唔啱 ?

蓮加b定有坂深 雪

Why not both

睇佢地特技咪知係咪
撕書

唔睇av sor

咁平時你點解決

法國果陣

屌

no色情乃ok?

米屈

估唔到ching你連自己老婆都交埋出去可恥

咪係，又要po cap圖

牙侵咪屈la

幅圖出自邊度

我部相機

設樂又提畢業姐唔係退圈，係咪俾橋本搞到有d心理陰影

on9仔po錯圖

btw牙雀做我老婆其實ok，雖然唔推牙雀

屌po錯

情人節冇上水嗰班依加上翻晒嚟瘋狂意淫

珍

啲偽毒有女仲意淫

川p屋企地址？？

死撚開啦 唔好污染牙雀

我ig save落嚟咋

啱啱睇完初森bemars
估唔到咁好睇
一開始仲預左係似48group啲垃圾劇

好睇？

食開屎

係咪睇完ザンビ再睇其他劇都會好睇

定係佢第一次睇日劇

睇過馬路須加未

好過zambi好多

好mean

睇過晒48拍既劇 初森好睇過晒佢地

係咪睇46 48啲劇先會降低對日劇嘅要求

好過48 唔等於好睇
只不過係冇咁臭嘅屎

初森睇左一半冇追
ザンビ前幾日補翻睇到屌出聲

神劇嚟 尤其月櫻果集

今季我追完套翼B都冇再追其他，賣房都係等做哂先睇

まいまい毎套爛鬼旅館幾好睇，睇咗3集都正

G持
可以睇maimai沖涼

兵魔亞巢

3年A班呢

劇情
都係睇番正常日劇算

正啊

馬須加學園都係睇佢做mk妹

suda 依加再睇多次W

永野芽郁

想俾菲利普推禾埋牆屌

好想保護福原遥

客串？

仲有禾七打柒AKB

個g lo成日深究班手腳打j個details,有咩居心

個G撈最近都成日jer9me

琴日見到個bad boys cut

之前推西野未姫佢卒業個陣退坑
兩個西野都卒業了

笑4禾

呢度d手足真係好危險

大家都係男人怕咩

禾蘋果

你係抵jer喎

gay佬最鐘意講呢句

就係男人先驚

珍，成日屈啲手足係G lo

咩事牙侵

yoda個衰妹好囂張

遲下可以加埋矢久保落去

禾唔中2男人

咁你真係G lo黎嘛

三期唔侵四期挽

等睇四期B害三期

係都迫害二期先啦

你係咪吊能轉左

二期都俾人迫害開架啦 再迫害邊有意義

搵みり愛咬鳩佢地

得1個鏡頭

佢俾條友打個時自己配d聲落去
笑死我

D戲好屎
maimai果套做得幾好

傻村個角色洗鬼要演技
maimai 越嚟越進步

松村琴子

禾都想maimai做禾經理人

到後尾唔出聲係攰定露出本性

睇live making佢本身都唔多出聲
一個人靜靜地坐埋一邊

諗起大哥大，若月有成集比佢玩，福田都算係咁

扮番佛祖轉頭笑死

萬理華呢套一集完都おk

係本身似比較靜 真係迫出黎

牙花做個套残念な丈夫都ok

初森個making仲好睇過套嘢本身

禾有睇
覺得套劇個形象同真實既阿花唔太似

本身都誤打誤撞入乃唔識做偶像
咪要迫自己變外向+長期傻笑

堀

大哥大好好睇 漫改黎講
室剛 佐藤二朗一出場就笑到pk

福田雄一啲劇幾輕鬆

勇者義彥都好正 肥秋都好似客串過
若月入到福田組就正 佢同千年一遇都幾夾

第一段仲要chok聲

第二段係3個人輪流自爆黑歷史，若月話自己係Quaterback, 結果真係2排C畢業

聽聞福田係比佛祖好少時間睇台詞，所以成日要自己爆肚

好明顯係若月新歡
專溝偶像

佛祖d笑場好正
賀來賢人好似話一shot會拍好幾次 次次佢地都要諗新笑位
話拍攝最怕既....係福田睇完唔笑

千年一遇生日 佢2個先出去玩

食士多啤梨呀嘛，又睇千年一遇個本新寫真
同櫻隊個時一模一樣

之前po過

好懷疑係16人舞台劇個陣，福田已經睇中左若月...

又蓮加，po有阪深雪呀嘛

推介尼采老師 我係睇呢套入玲奈坑
遲下重溫一次先

最有印象都係橋水著同千葉雄大

summer nude?
我係睇呢套知nanami

室剛係七仔用銀仔同個店員捉棋

當係睇完福田既室剛，再睇番大戀愛既室剛...
上季就係咁，角色轉換唔到

依套野睇完都係唔知佢講乜

55 我睇咗好幾次

事但啦 睇山p 香里奈同橋啫

宇宙的工作有室毅 菅田將暉 賀來賢人 七仔
個個都想溝七仔

睇完勇者義彥個美列布已經翻唔到轉頭
好似郭晉安做咩都有陣阿旺味咁

係 極複雜既感情線

橋本同千葉雄大每集都出黎搞下笑

バカカプル

49入面既七仔

謎一樣既情侶
summer nude宜家出左個中條彩未 開始紅

簽完張結婚紙就俾風吹走左

相館 nanami張相比人換左其他女仔
話千葉劈腿

佢啊哥又係癡線佬

依套野已經擺左係NAS既深處...
將所有紅既人抄埋一碟，但冇調味，各有各做，埋唔到欄，nanami依對couple都唔知有乜用

唔該下個開頭post改一改
加返書名同換做封面圖
同埋花花嗰本發售中唔使日期

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
2月26日正式發售

請開

手足你推到1001 開新po 咪得囉

瞓覺唔開了

嗰陣我都係咁樣嘅反應

乃團全部都係好女人好老婆
除左

who
小妹新飯唔知你講邊個

all g

我一個月無咗2個西野

你對第二個西野都唔夠愛

一心不能二用，梗左

白石
高山
秋元

應該都係好女人

5轉都有抽有搶 無我份 有乜計

珠美入選拔未

有無人買過

笨大加乃